# //Copyright C.2020 Stella Moral Salguero, Inc bitbucket.org/SMoral7

#README
#INSTRUCCIONES DE JUEGO:
# JUGADOR 1 : PRESIONE W , S PARA MOVERSE HACIA ARRIBA O HACIA ABAJO.
# JUGADOR 2: PRESIONA O , L PARA OVERSE HACIA ARRIBA O HACIA ABAJO.
